101 102 106 111 呢啲仆街線幾時改特快

明明北角有112 102 係都要陪佢兜一份
106 同116都係
搞到106變左時光慢車
仲有101 同111兩條去中環嘅車都陪你兜九龍城
相反914呢啲載空氣嘅車就行西隧

香港啲on9垃圾巴士線真係數都數唔晒

有民建聯爭取加站，仲想點

屌 心聲
102 101都算
106真係痴撚線

好心佢哋班撚樣要一條算啦
係都要搞着人哋陪佢一齊兜

紅隧唯一條正常嘅巴士線係118

118 深水埗un到落小西灣

101都算係全港最多人搭既巴士之一

已經算比較正常，104都算係咁

104都算on9
明明堅尼地城有904
104入埋去做乜撚
依家係咪玩鬥長線

利益問題，沿線居民想起兩飛，區議員一定會反對
利申：樓下101 111 106 116都有

101x其實改全日應該都有客源

d過海線係留返俾廢老當普通車搭幾個站架

區議會山頭主義，118同110果次就見到曬
咩102 106提速112A果啲諗下好啦

106真係痴撚線

我有次約咗人八點喺九龍城食飯，我已經六點三就喺筲箕灣上車，點知架車八點半先到坐到總站唔知係咪要10點

以後都唔撚坐106

個班死人老屎忽區議員成日都認為自己嗰區多巴士線越好
就算我俾個10條你，每條開一個鐘一班，咁有乜撚用

最好就運輸署話行政指令唔理區議會反對直接通過

101 同 111 唔經九龍城，居民點去中環

我覺得116都正常
利申 樓下過海得116冇其他 灣仔到北角

是但一條留低
另一條飛走
留兩條大線根本係阻塞交通

106先正 唔滿意未坐606轉車囉

606比106好

九東點搭904

118

104 904都係九西喎...

但你要過海都一定要經九龍城啵
你話特登兜入去就話姐